大家恭喜一下，四小龍既元氣

由過年前到依家，日日企個人出嚟拉客
又派揮春
又貼紙
直頭問人食左飯未，未就入嚟啦
但里面一台都無

唔知幾時死？

緊急召集因航MarcoPolo member！！

唔知其他店又點呢？

重有土瓜灣富臨又係無咩人
隔離大快活就人多

中產區竟然冇人食元氣？ 勁喎